唔好俾班建制呃到

突登放風想減少遊行人數